<h3>Gracias por seleccionar nuestro Sistema Bebeteca. El cual permitira ingresar las bebidas alcoholicas</h3>
<br>

<br>
- Esto sistema se podra editar en el editor de texto Sublime Text 2.0 en adelante.
<br>
- El sistema se ejecutara por medio de los navegadores: Google Chrome, Firefox.
